得個位法國教練先可以救到阿仙奴！！

施丹
Go la diu

佢應該可以帶到拿卡變賓馬咁勁

拿卡本身就勁過賓馬 臭閪達唔識教波

黃禮志弱能志

我立即屌你老母

真

屌佢老母臭閪達識閪波咩 真心佩服雲加年年有四

做咩自貼

個時曼聯仲要咁勁 依家教分分鐘偷到雞贏英超

標題黨

又要慳錢，又賣主力，仲保到四 真心唔易

阿狗陣中咪有隻黑色施單係到

叔弟啲on9先反

ON撚9

好球

雲爺爺